舊mon仲清過新mon

舊mon HP w19e
新mon acer VG240Y

開雙mon之後，acer個mon睇落去仲朦過舊mon。想問係咪開咗雙mon先係咁？定我隻眼習慣睇細mon所以睇落覺朦

打少啲飛機

用左19" 大左緊係會覺得朦
買新mon上2k/4k是常識吧

今時今日仲買24吋1080p

因為你新舊mon個pixel density差唔多
視覺上 如果你冇離遠啲睇 係會矇咗